冇委任證嘅都係非法武裝分子

冒警、管有違禁武器、恐嚇市民、非法集結、非法禁錮、襲擊途人

港共期待緊死第一個警察或者示威者

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！